脫髮救髮。食、幫買、植髮、織髮謬誤討論暨你問我答 (11)

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

Post 10https

十年近排好似好忙無上水, 幫佢手開下post先

加藤巴可唔可以留tg
有啲野想問你

剪開頭髮個髮型師介紹我用DAVINES, 有冇人用過?

其實用呢啲野好似無科學根據

食藥

懶得追文，有無介紹

睇返十年巴第一個post吧

留一留名

Hello

幫我開埋 post 太好了

有無巴打個頭有毛囊發炎
睇過醫生都係開啲藥膏同洗頭水 過一排又出返

追左陣post
而家諗緊洗唔洗睇醫生先，但睇完都係開 個隻藥 比你食，好似多多地餘，定係直接去買藥食算

主持人

好掙扎用唔用埋外用

有咩醫生推薦？ 甩到勁薄啦 要救

有冇人知適尿通正廠包裝係點
同埋係咪就咁普通藥房就買到

係咪要剷完頭先搽到

唔洗既，有人話長髮難用d lo

推 好想救

成個頭都好薄

想問下 如果睇醫生 佢係會比藥你茶/食？？
因為我表哥想去睇。佢原本啲頭髮都粗好厚。
突然間 疏左同幼左。但係平時洗頭 又無乜點甩髮
有無得搞

同是天涯淪落人

咁你而家點？ 自己買藥定睇醫生

我唔止頭頂的

巴打個頭型同我樂似 但我係額問題

重點係點救！你地食藥定睇醫生

岩岩開始食藥兩星期

34歲好多白頭髮
除左染 有無唔傷頭髮方法減少下

食邊隻？邊到買？ 有無咩效果

有無巴打同我一樣,5mg finasteride成粒食

之前試過3個月一日啪5粒1mg
應該同你差唔多 仲要一次過

講緊係 3個月期間每日5粒

睇左10個po 都係無人講睇咩醫生. 正係講買藥.
但我睇唔明你地食既分量
有無指教 真心想救髮
一食要食幾耐.係咪第一次應該搵醫生先

咁似未追到要睇既野,其實google都有、食一世

自己google搵醫生啦
有時新聞訪問邊個皮膚科醫生咪試下搵個位囉

其實上面個兩位巴打真定假
我睇相見你地仲有好多頭髮 其實食藥都有副作用 要用一世 仲要未必有效 睇左醫生問左意見先啦

一gel就一忽忽出晒黎

情況相似

想知有咩醫生比較放心唔拖症

求其家庭醫生/皮膚科，都係叫你保記/倍建

minoxidil 冇醫生紙可唔可以買？

有冇巴打試過食顧小培嘅棕櫚素？

佢話打擊DHT 又冇副作用

真唔真？

有冇人諗過整個靚嘅假髮戴成世？

有冇咩壞處？

唔洗

有診所即時開
有診所開醫生信比你去藥房買

係茶定係食？。
咁突然搞到咁
佢家人都無地中海/脫髮個啲野

有認有無咩醫生唔伏介紹 google好似都係講伏野
岩岩打去搵之前睇既皮膚科醫生都話唔睇脫髮

即係saw palmetto之嘛, 萬寧都大把有得賣, 唔係太嚴重可以一試o既, 不過嚴重都係食返finasteride 1mg啦, 又唔係貴

想問下去台灣植髮嘅話有冇副作用。而家三十歲 有時到硬唔起， 唔夠硬 。所以唔想食藥

留意返
植完都係要食

我

同問

唔洗 萬寧己經有 貴到hihi

誠意放售禿頭心經$500
心經經由日本頭皮博士板羽忠德老師撰寫
購自台灣 現6折放售

500...

500救得返啲頭髮
Why not

係咁易就唔洗食藥

$83咪撚昆人

收爹

十年巴可以加我tg嗎，感激

500yen下話

我想整癌症病人戴個隻假髮
髮膜薄，又可以長期戴
整一個幾上萬蚊
不過暫時未預知到有咩壞處
驚剃哂頭髮，覺得假髮唔適合後返唔到轉頭

台灣個d都好靚

我只係想知自己個種脫髮屬於咩型 有無得救

我都想
睇過一次 醫生拎木棍了兩了 就話俾我聽頭頂係比較少d 算係初期脫髮 再俾咗生髮水我 不過我已經無再用
利申 絲打脫髮

你睇邊個？

其實女性脫髮遺傳係得兩三成
男性就七八成
做女仔好幾多

其實織髮個d得唔得

點解唔用,女仔其實得生髮水一樣醫學上

每個月都要去搞已經煩死

可以

由細到大自己都係兩粒轉 頭髮較幼 近排發現好似甩多左頭髮 點算好 想睇醫生 有無咩介紹 唔該巴打們

因為太笠 我平時返工會好唔方便
同埋 醫生都有建議我用果d紅外線果d唔知乜 佢話都可以做到

有foam版，但貴d，上ebay買kirkland，副廠便好多

下次睇醫生再問下
上次醫生俾咗5%我 佢話我要用5% 雖然女係2%

有冇人食左保記半年以上都仲係會甩幼髮?
想問下咁樣係有效定無效

eBay Kirkland d價錢都真係間間唔同

女性都係用 minoxidil

得 自行決定

係的

應該點擇？
最平最好？

我諗住買賣得多個d,但多數要比多百幾運費，但安心d

髮粉會唔會影響頭皮
同埋可以去邊買

尖沙咀 陳x 自己search 有人推介過

十年巴打， 其實係咪唯一方法？
搽一世都幾慘

植髮

一般6枝裝個裝有無埋dropper送係裹面

封面你都見到, 另外有d人喺描述個到都有寫
1mo supply =60ml with pipette
3mo =60*3 with pipette
6mo =60*6 with dropper in sealed box

我想問我知我一定係雄禿
但頭頂就唔係好覺有事
到底用唔用minoxidil落去頂好
利伸有用開5%minoxidil 但無食藥

已買，希望送上門前會打過電話，又無得順豐，唔係可以自己拎

無事唔洗用住

多唔多巴打mino一日只用一次

我對上一次已經係半年前
好似係香港郵政送？
最多咪掉張卡落你信箱叫你自己去郵局拎

頭幾個星期食藥係咪粒丸會痛痛地 ？

有人會，不過起馬show比你睇影響到你hormones 食番一年半載啦

Expected date一個月後，買住森髮先

真係會少左諗鹹濕野

絲打雄禿可以點算

食藥好似會影響生育

想死

係工展會偷影
有啲興趣
有冇師兄用過

呢排洗頭甩多左好多頭髮
(保守估計應該50-60條, 沖第一次水10條,洗頭水又差唔多10條,一落護髮素就成手都係頭髮兩隻手加埋10條UP )
係咪開始出左事我老豆30頭開始甩頭髮所以驚驚地

定係因為轉季冬天所以甩多左

你係巴定絲

巴

Minoxidil 5% form點介定1mg用量

1mg係食藥（保記），mino外用藥唔關事

23歲最近開始發覺額角少咗頭髮
個轉都開始稀疏
爬咗好耐文，不外乎都係食Finpecia
係保髮堂個網買，想問下藥房買定上保髮堂網買平啲？
求助

另外加多個問題
邊間藥房有賣？我住深水埗，藥房都有唔少，但間間相隔都幾遠下，逐間撞都幾浪費時間

想問係咪有巴打可以代購minoxidil 同埋點解我用左minoxidil 一年半都冇特別改變 反而仲甩多左d

我想問下 如果幾個月前用咗生髮水兩星期後停用 直到而家都冇用 係咪仆得街
我唔知係心理佢用係點
我覺得用完之後 呢幾個月 稀疏咗好多
利申 禿絲

其實50 條正常啦 你本身d頭髮粗唔粗先
同埋仲有冇頭髮變幼？

生髮水唔停得 一停甩更多

睇落其實暫時未幼 都係咁
因為係早排有次r1r 就甩一兩條咁
跟住洗頭又甩得多 成一兩個禮拜
唔知做乜先上黎問下

定有無自己睇緊既皮膚科醫生睇甩髮

我食左正保3個半月，前額同頭頂出番好多頭髮。

但出嘢真係無射出黎嘅感覺，好似啲無力嘅水喉咁

咁你就嚟要改名

用咗好短時間都會嗎？
我用完 其實都係同未用差唔多 洗完吹完頭甩20-30條 近派搽緊50惠好少少 甩10幾條 但界就好似疏咗咁

個旋咁樣，22歲，係咪可以加入你地了

Minodixill真係好多去左頭髮到

有

頭頂你肯定冇？

早上係好難日日堅持用
又要洗頭

女性唔可以食藥

唔好浪費金錢

影頭頂同前額

冇效？

盒入邊有說明書

你話呢

真心唔知 講到內服又外用

唔好再信活髮中心了

睇到咩頭髮檢查都知水你啦

Minoxidil finasteride only

有啲人真係有用 你唔可以完全否定活髮中心

咁你慢慢

本來約好左今晚7點鐘去佢地炮台山測試中心到做檢查先再決定買唔買
但係今日突然打電話黎 話我之前講過有蠶豆症
唔肯定幫唔幫到我所以唔幫我做檢查啦

當慳返一筆

點解冇人理
我又多又密係似老母
但我阿爺嗰邊我表伯係有禿

唔知可唔可以去政府啲普通科度睇

噴劑嚟？想問幾錢枝

研究指出 父親有禿都有7-8成 老母有禿或老母個爸爸（爺爺有禿 有機會遺傳

research咗好耐，我應該係雄禿起啦...
我爺好似冇，但佢兄弟姐妹有，咁可能太爺有
下次復診其他病問下醫生先

因為我又係肚毛手毛陰毛腳毛多
鬍鬚唔算多，但生得快同粗硬

體毛多都係天生男性hormones多

咁呢度咁多位巴打係咪都係咁？

我係
腳毛又粗又多
小五已經生恥毛 黑森林咁
額高髮量少頭骨大（遺傳）

五十惠其實有冇用

用過，會生好幼嘅頭髮
個d 頭髮多數生得唔長

我早晚用，配合按摩同梳頭

有冇試過戴局部髮片？

Ching 你都曉按摩阿
我特登訂埋呢本返嚟

岩岩用完前置洗頭同兩次洗頭法
甩咗10條頭髮同4條恥毛

醫院診所有無藥配到，或者有無專科排期？
開始有d 稀疏，想醫，但又無乜錢

咁多頭髮

森髮係咪唔洗醫生紙都買到藥？

依家就緊係多
但我覺得似已經係一期

咁香港9成人都第一期

即係要再疏啲先算一期 ？
因為我前幾日個Friend見到我個轉好明顯
我又醒起我家族有人雄禿

鬼剃頭反反覆覆，之前全禿好番又來過，點樣斷尾？

之前生左粒頭瘡，果一忽而家冇左頭髮。
有冇機會生返

冇

Finasteride n minoxidil

十年巴
請問印保係咪同其他差唔多效果
見平咁多

體毛多
利申多毛脫髮絲
不過而家脫緊毛
所以我先覺得自己係雄性禿頭

我係絲 暫時甩少咗頭髮 生咗少少毛仔

Btw 想問下十年巴打點睇果d鐳射生髮？
同埋想問下香港d醫生係咪都係問診同肉眼睇兩眼就斷定你係咩事脫髮 唔會驗血果d?

頭皮上無黑點係咪姐係死左毛囊

同埋食左正保三個月
唔知點解今個月性慾又大返
係咪買左假藥

印保買 Finax 啦

我又係，腳毛多到成個呀差咁
J 毛又粗又硬，一個毛襄有3-4條j 毛生出黎，仲多過頭髮

依家個頭開始後移，本身頭髮都幼，依m 額成日甩d 極幼既毛仔

想食印保，搵緊邊到買同平⋯⋯同埋驚食生髮藥會連腳毛都增加埋

大家有無咩乾性洗頭水推介

有冇食開既巴打可以講下邊區有適尿通買

印保可以試下去印度網上阿波羅藥房買 計埋運費都平 森x 保x堂好多

印度野會唔會無咁好

我唔知效果會唔會無咁好。但係我自己就一開始就食印保食左五年 都叫做keep到，雖然都係比人話髮線後

呢個阿菠蘿可以直寄香港?

呢隻？
11蚊港紙15粒，之後一開五，0.2mg 一日？

1mg 一粒一日已經唔洗切了

想問保記有無話幾點食好d 早餐前食定幾時都無乜所謂

屌你老母,食多一年再甩就一鳩野鏟光佢算

巴打, 我去阿波羅睇過佢個Shipping Policy, 佢寫住"International delivery is not available currently.", 可以點搞?

可能而家真係冇得運

食左4個月正保，真係生番好多。
同事問我仲乜好似多咗好多頭髮，都唔知點答

巴打 正保 1mg 定 5mg ？

正保得一款 1mg

睇普通科醫生就ok
無論係普通科定專科，都係望一望個額係咪m額同疏就可以判斷你有冇雄禿，之後處方藥比你
我現時醫雄禿既藥有
Fin 1mg，咪食多，1mg 係藥效最佳既份量
可以去元朗d藥房買印保，平過正保好多
同
Minoxidil，推薦上ebay買，平好多好多

其實呢d野係第一個post已經有，請自己爬左文先

咪撚信，雄禿現時醫學只係食
保康c 同minoxidil 證明有效

你以為喇 你捏下自己個頭皮係咪硬先喇
硬頭皮 頭髮好快甩
本書有教捏軟頭皮 生出健康頭髮
我先唔想廿歲仔食保記食到無性慾

雖然我都睇過專科 銅鑼灣朱炊欣醫生
食食下 想生仔唔食嘅話 都可以生到

有臨床證明到本書所講既野有效既未信lor
唔係就只係空口說白話

按摩頭皮的確有助生髮
如果你連小小機會都唔去試嘅 我阻止唔到你
不過試多樣真係無壞

聽我講喇仔 試多樣真係無壞
每日沖涼阻你多十零分鐘

小弟25歲已放棄治療
剷頭髮做軍裝頭算

點解會放棄，效果真係唔好？

同求攻略，定係420一盒算？

上森髮買啦 都唔貴其實

Unicure 180冠誠 一個月
買6個月就150一個月

用過啲生頭髮洗頭水都冇用
食過衛生烏絲都唔得
地中海加M字
好難唔放棄

冇食西藥？

巴打 幾時開始脫 坦白講係我眼中已經同冇頭髮差唔多 有冇用西醫嘅方法治療?

食保康絲啦

有無師兄試過織髮

有咩洗頭水推薦？

新藥幾時有消息

我覺得適尿通可能救到

我想問下適尿通正廠包裝係點
問左好多個po都無人解答

黃色盒

跪求藥水團購團

係咪呢隻

22歲淨係m字 額高 頭頂唔算有甩 淨係用呢隻有無效？

最多停左唔甩
最衰係冇用
說明書都有講前額好低機會救到

想問食保康絲連補腎產品一齊食會唔會有負作用？
問過藥房話無問題 但最好分開兩開兩個鐘食
但分開食好唔方便

成份一樣
印度做藥一向平

醫生會用雪條棒幫你睇下

1MG 唔洗分五份
留意返

冇
建議每日固定時間

好多人信呢啲咁既野
反而唔信paper study research

我研究緊印度直購

巴打 食左3個月好似都未有效 仲會甩幼髮係咪正常

想睇醫生應該排急症再轉介專科定直接約專科？？邊一科？？

條友係咪假膠 本書賣500

外科皮膚科，但脫髮政府唔當係病，政府醫院無得睇喎，雖然藥物名冊有
如果係係因為其他原因脫髮，例如精神壓力/甲狀腺失調，就會轉介去相關專科幫你醫囉

去普通科見左家庭醫生先
唔係去急症，唔係去急症，唔係去急症
你去急症排我祝你脫到一條不淨

洗一次頭甩15條 是否正常？
以前無甩咁多

有無人試過ebay 買印度藥？
或者有無藥房賣印版？

印板元朗有

有冇巴打有代購生髮水？

我有spironolactone

隻手十幾條？

有冇辦法救白髮

我洗兩次嘅 第一次洗 第二次按
洗完去水位有15-20條

想問係咪有巴打代購minoxidil? 因為依家用緊醫生比 regro 果隻噴劑，所以想問返有冇巴打會代購呢隻 感激

今日終於去左藥房買左適尿通
係咪都係同保康絲一樣每日一粒?

求入團購group

Sor，望完轉運唔得，應該會扣關

處方藥品，管制藥品，生長激素等

damocare $240 一盒抵唔抵 ?
同埋係唔係一日食一粒?
朝頭早食同夜晚食?
係咪要食起碼半年先叫有效?
thank yiou

上網見到用停用生髮水真係一發不可收拾
我係幾個月前用過兩星期 之後冇再用 因為真係搞唔掂
直至而家 對比返果時條街 真係疏咗好多

想問係咪無得救
係咪用咗一陣但最後冇用 就會keep 著甩

我真係寧願唔用呀當初

你用係邊個位
我剩用前額

絲
我用頭頂
成世人做過最後悔嘅事

巴打，我18開始甩，甩到30去植髮
儲錢去植髮啦，洗頭水/5%無用

咁咪繼續用囉

不停甩岩岩生出黎既短髮係咪姐係無得救
有食藥有搽藥

我就係頂唔順先唔用
同埋我用之後先知要用一世
諗住快快手停用冇咩事
點知就賴野

植頭髮幾錢，安唔安全同痛唔痛嫁？

我都係咁樣甩，依家先開始食藥

食藥揸藥水都係為咗唔甩先用，點解要驚停用會甩番晒？

我都轉食左尿適通無再用外用
但停外用呢個副作用真係唔知去到幾時先停

咁會點選擇 再用番？

尿適通有冇副作用

其實都係

我轉緊其他野 （50惠）
算係禁著咗 一日變返甩10條
前派係3 40條

當初睇醫生 畀5%我搽嘅時候 真係乜都唔識
個醫生只係話我好初期脫髮 俾咗5%我 話冇乜副作用只係搽完笠d 同埋要keep住搽三個月先見效
其實笠都唔係最大問顯
但女仔搽完真係keep著好頭痛 果個月仲要無啦啦嚟m唔準
所以停用咗 點知連續幾個月甩得仲勁

其實我唔係叫大家唔好用
只係想同啲仲未用嘅人講要諗得好清楚先用 尤其係女仔 女仔脫髮真係有好多原因
男真係冇計

3. 個人經驗 一開始會春袋痛 冇晨勃
之後好似變翻正常 朝早一樣硬

4.鋸棕櫚會抑制曬一型dht同二型dht
幅度大概係30%左右
同保記效果類似

5
保記減嘅係7成左右嘅二型dht
你身體仲有一型dht (一型會影響頭油,二型主要係毛囊）
另外雖然dht跌
但身體嘅free T level 會上升15-20%左右
你嘅peak performance 會下降
但如果你唔係頂尖運動員就冇乜大影響
外國論壇有一部份人話難gain咗
但有一部份話冇影響一樣有gain

原來女人揸m記會頭痛

甩完過多排應該會正常返既 我諗
或者買支2%噴下

我都諗緊呢個問題 停用左 狂掉完 過一排會唔會正常返

我情況係咁
1. 未去到禿，係頂如果唔梳好d, 好易睇到頭皮，而且兩個轉，睇落好似好少髮量
2. 未到m額 但整體髮線係後左
3. 洗頭 甩10 條，起身枕頭又甩10 條，甩既頭髮都係一節手指長，而且偏幼

咁既情況係咪應該食得保記預防

比我唔會食住
因為一食要一世

唔係話毛囊死左，就冇得救咩？
我都未禿，但女朋友話我前額開始稀疏，好易見到頭皮，自拍影相又核突，開閃光燈直情個頭反光

我寧願食住先，等哄完條女結左婚就任佢甩算
或者洗十幾萬蚊去植髮

你都未禿姐係唔肯定係唔係雄禿

稀疏到咁都唔係禿？
定係真係要睇咗皮膚科醫生先

唔一定會有 醫生都冇講 純粹係我個人經驗
先唔講嚟m 因爲嚟m有好多因素影響 例如壓力
但頭痛 真係搽果排先有

唔再亂咁搽 見過鬼仲唔怕黑
可能再睇多次醫生再問清楚
反正本身除咗頭髮之外 仲有野要去睇皮膚科
有其他絲打叫我睇某間活髮嘅center 係有效果
不過呢到唔講咁多 mon 開post 知道對於雄禿係好難有幫助
共勉之

呢層要問醫生 十年巴打解唔解答到

用左幾年minoxidil，最近覺得甩得多左，開始諗要唔要食埋finasteride，但對性功能呢樣副作用仲係好困擾，有冇過來人巴打分享下經驗

因為本身性能力都唔係好，怕食完真係會唔得

Keep 住用反而甩多咗？ 我仲打算淨係揸m記⋯

食搵左只會打飛機射唔到好似水槍咁

如果真係雄禿既，你唔好expect齋用minoxidil可以停甩，最多甩慢d，始終治標既都係要靠食藥去壓抑身體內既dht

射唔到都大鑊啦

即係滴滴仔，唔可以大大力咁射到好遠

巴打可唔可以講下你依幾年既情況

打飛機d精就好杰 射唔遠
扑野就唔同 攞出黎射到條女成身都係

搽藥半年好似冇咩作用咁, 睇黎真係睇人

搽左四五年，冇咩特別副作用冇狂脫期，每日最少搽一次，依家都比岩岩開始搽既時候薄左少少

你禿緊頭喇 仲問去唔去睇專科

Ebay啱啱到咗
效率幾快
300幾6枝
同你睇皮膚科開一枝2%比你收350
爭幾遠

我都係eBay 訂今日到 第一次用

我用咗個零月2% 個額角位都有少少進展

食左3個月保記 頭髮仲好似薄左

而家保記同適尿通一齊食
暫時仲未有事...

M字額食左保記1年多d 個頂冇甩
想問係咪差唔多可以考慮植髮？
2-3期到做fue去台灣做5萬蚊搞唔搞到？

食左保記2個月，甩就真係少左好多，但生就唔多覺
食多幾個月睇下咩景況，唔掂就台灣植

玩命

巴打係前額？

想要番d頭髮

頭頂開始黎料 同埋植左個D都仲係生好慢,好短咁

想同大家分享一下
希望有用

唉 希望個頂兩隻藥打孖黎食既話會生到

兩隻一齊食
應該就唔會有咩副作用嘅

爸打我又係咁：（
我聽日去睇下免疫系統科
希望幫到我

特別預防計劃？
你懷疑係梅毒引發嘅禿？

其實生髮水對於治癒地中海 圓形禿 班禿呢啲比較有幫助
育毛劑對於前額 所謂男性雄性禿（M形禿）比較有幫助
令幼細嘅頭髮成長得更粗壯

M記藥水好難控制 早知買泡沫裝

用完個頭會唔會好油？
我平時都好大汗

用咗兩日，暫時唔覺

其實點解會話救唔到M額？大家都係同一原因甩啫？

咁大劑量唔會變女人咩
finasteride降雄㗎喎

你地食保康絲係朝早定夜晚食

仆街食完藥真係無咁鹹濕

Androgen blocker

印保點分真定假
我係保xx買有盒上面係IP 1mg但入面無說明書
我見網上有啲個盒係usp 1mg

唔係呀 我係壓力大加身體變差
今日醫生叫我試生物製劑

少有

啱，所以平時會扑完野先食藥
不過都無咁硬⋯⋯

各位巴打係邊到買副廠藥
呢排發覺禿得勁咗
連朋友都問我係咪禿頭
趁今年攪攪佢

十年巴 係咪可以幫手代訂minoxidil 5%

打算打孖用 唔知會唔會塞住啲毛囊

做完植髮頭兩日，會唔會訓得唔太好？

食完性慾都無咩明顯下降
都係差唔多咁

性慾差唔多，但性能力下降

咁又無覺自己軟左之類
同埋出完野之後睇到D正片又好快硬番

諗少左鹹野 呢個好明顯

有冇人夾印保，有嘅預埋我

你想點夾？印度直購定藥房買？

想點買法？

有滴管

［護理頭皮］脫髮又好 護髮又好 入一入嚟

推

脫髮vs不舉，真係千古難題。。。

有無人已經完全放棄然後鏟青/ 刮光? 明明外國人就好型，但亞洲人就會變咗好柒或者好猥瑣

有朋友多頭髮，但短J，又點簡

諗住睇醫生，想問下港島/MK有冇醫生推介？

就係唔識，所以想痴人買

聽聞中環李祖祺醫生幾好
不過你預咗排隊
要walk in 唔洗卜

我揀多頭髮
30cm 但係地中海，溝唔到女都無用

啲人話剃光鏟青再練大隻就得，但一來香港街上面無幾可見過人咁，二來我好懷疑香港啲女應該唔buy呢種款

我法國啲死矮仔都多頭髮
由其170左右

肥仔剃光，咪成個龜頭bob 咁囉
俾心機救頭髮好過啦

開始搽藥 用倍健5%foam會唔會濃得濟？

唔洗驚,我而家每日食5MG,一星期仲打一次J,仲射到好好

因住甩哂啲頭髮

好奇問下 各位脫髮者無名指指甲有冇白色小點？

高瘦，剃光之後會變猶太人

有無巴打試過新生植髮? 地中海幾$左右?

ching食5mg係食邊隻 咁食應該都幾貴

屌 我矮撚加甩頭髮 想喊

鑽位用髮粉，我鑽位有事加幾下就搞掂

適尿通邊區買到

何出此言

直接食PROSCAR

沙田

食藥有冇分朝早食
定瞓前食?

最好每日同一時間食

thank you

誠讓出3枝Kirkland加洲5%minoxidil
有意pm

Foam / 水？

高劑量啲會見效啲

報告一下
食左2個半月 印保 + 噴野
完全冇性功能問題,頭髮厚左小小,M額位冇咩改善

水

一個月幾錢ching

適尿通好似得0.5

係咪可以代購minoxidil 之前用緊regro果隻

保最少半年啦食

我食左半年都未見到明顯效果
不過植左髮一個半月 等效果.....

起碼食一年先

想快揸埋藥

植左幾錢？

minoxidil就不了 我皮膚易敏感
覺得一用實敏感 有排煩
停用又會甩更加多

38000hkd 1000株

你係邊到植啊巴打

台北 萌髮 吳醫師

我跟左你個焗頭方法，生左幾粒頭倉，又甩多好多頭皮，係咪正常？

唔會生頭蒼㗎喎
生頭蒼最好睇醫生搽消炎藥膏
巴打你會唔會皮膚敏感？
卸妝油添加多香料 化學野 都會引致敏感
你指係頭皮屑？
頭皮屑好多時都關洗頭水同頭皮發炎事

其實真係好質疑D藥對自己係咪真係有效
就黎食夠一年 去水位都係成大Pat頭髮
我諗食埋適尿通都係改變唔到D乜

想問正版邊度買350-400，我係診所要440，係旺角問幾間都話無

我有爬post都見過，但個個post都係寫咩區 好難搵

賣犯法野，好難揚出黎嘛
海關放蛇去買咪gg

我建議你夜晚或紅日去買，會易買d

食左4個月 無分別一樣都係甩咁多就黎街都唔敢出

呢隻係咪行貨？買唔買得過？

留 tg

不是行
外國貨
香港冇 foam 的

十年巴打
照用都無問題？

得

Thx

唔該巴打

kruismumu

大間d既都有 元朗最平見過380

恕我冇爬文 早排見到有人去台灣植髮，有冇推介邊個醫生好
如冇意外應該今年會過去植，到時同大家分享下

巴打 yl 邊到買？？

我都諗住去台灣搞搞 出名有萌髮吳醫生，仲有間叫dcdc 。有冇巴打去過植，邊間好啲？

十年巴，請問印版和正版保康絲差別大唔大？ 個副作用差別大唔大？

脂溢性脫髮應該點救

去左萌髮植，植左1個半月。
1000株，38000hkd.

睇皮膚科醫生
開藥性洗頭水

市面上無得賣 ？
有無洗頭水推介？

巴打覺得吳師生植得啲頭髮夠唔夠密，同埋佢手術後條疤明顯？

無疤 我做微創

藥絲個隻金蘋果
之前頭瘡好多
依家keep住用少左好多
甩個d頭髮都唔係有好多油脂粒
可以一試 唔貴

［護理頭皮］脫髮又好 護髮又好 入入嚟

唔該晒，telegram 傾下？

有冇telegram 可以了解下

有冇用緊foam既巴打可以賣一枝比我 用緊水劑想轉foam 但驚唔慣 唔該巴打

有冇係吳醫師植過髮既可以TELG 我
想問少少野
@KSto12

呢排發覺頭髮稀疏左好多,前日去左睇皮膚科,個醫生又話冇野,浪費左我幾舊水 而家D燈光猛少少都見到晒頭皮,由其個前額勁少頭髮 有冇醫生介紹

我係萌髮植左 你留tg 睇下有咩可以解答你

［護理頭皮］一直以嚟用錯咗生髮水育髮液？

脫到想死

x1

想問植完髮嘅朋友覺得係咪值得做？
同埋係咪植完都要日日食藥？
詩解答

植唔植都要食

無得揀, 頭髮無價
我用左廿皮FUE 2次已經無乜donor剩但係仲係遠遠唔夠
一早識既話可能去搵FUT
問題嚴重既真係盡量唔好生...

日日都開post

有無人用過50惠 營養液 落頭髮到？
無爬文 唔好意思

點解會話一早揀fut好啲？

上網search大把中英文網做比較, 基本上都係話
FUT比較能夠用盡啲safe donor同存活率高啲
到你嚴重既時候你都唔會care後面條疤, 唔好剪太短咪得
另外FUT平啲
不過當然我無做過FUT所以都唔知實際係點

但一般嚟講邊個嘅效果好啲？

有無巴打食緊藥但有時睪丸會隱隱地痛 唔係好痛 但有少少奇怪feel 但無扯起問題

係ebay買Kirkland minoxidil
Fedex打黎話海關充公左件貨
要我提供藥證先可以入口藥物
點撚搞

上面有留言有巴打食完會痛
你可以搵返

我之前買都無野
要提供import license 無就充公
咁係咪只可以硬食 無得退錢

我本身果pack都就用哂
而家買森髮果啲頂住先 貴足足一倍有多

咁大鑊，我都就用完

唔知咩事
海關都幾求尻其 以前一路買都無野
而家又話藥物唔可以入口 on99

有無巴打都試過上網買minoxidil比海關截左？

係咯唔知有無其他人中招？定係隨機抽中 check;?

不嬲都唔可以入口，只不過咁啱抽樣檢驗中左姐

保記5個月，唉

有冇巴士試過呢兩隻DHT洗頭水 效果如何

23歲 個頭頂變到咁，應該點做好？
番工會gel all back岀街遮住個頂，放假出街就多數帶帽。
同埋本身又有濕疹、呢1-2年體質差搞到有潮熱同出盜汗（屬於嚴重個隻）上網睇會有脫症出現！

各位師兄有無解決方法？

Sorry, 唔記得講番情況，每日都會脫10幾條以上，會有幼髮脫落，同本身呀媽有脫髮問題

買r字頭果檔嘛
佢用feddx
咁都比人周到

可唔可以打多幾隻字
唔知r字頭係邊檔

radxxxxdirect

小弟十幾歲開始發現有m字額
最近就睇左個皮膚科醫生
話我頭頂同前面頭髮都好密
同埋算粗
所以判斷係天生m字
即係食藥都無用
心諗唔通真係要我植髮？

想玩其他髮形都唔得
一定要搵陰姐住前面
又驚大風落雨

上個月搵佢買無事，希望遲d補貨時ok

可唔可以講下google打乜野會搵到間野
我試左好耐都搵唔到

都幾麻煩 無得退貨 只可以硬食
下個post提返下巴打
一路都唔知呢啲唔買得

講緊RCH-01新技術
照佢咁講係咪有機會唔出?

各位巴打我想問吓我依種算唔算開始脫髮 ，呢幾個月就算坐係到都會冇啦啦有幾條頭髮跌落嚟，20歲都未到就開始脫髮 ，係咪要食藥同查野雙管齊下先有用，定係可以淨係查野先？唔該曬各位巴打

Ebay打minoxidil

發現自己甩少左頭髮

原來已經甩撚曬

已經收到 唔該巴打

Exac7ly，睇住仲係度數自己甩幾多條嗰啲心諗根本唔係重點...

就黎甩到有抑鬱

前左壓力大，脱左好多頭髮，見到頭皮
以後轉左防脫髮洗頭水，每日早餐飲五谷食品，盡量小飲咖啡同茶(綠茶可以)
實行左幾個月，好明顯有改善，小左脫髮同頭髮粗返

我就係係果檔買
佢係用fedex喎

現在三期，請問喺咪要用生髮水？有沒名，好像好多間廠

係

上ebay買Kirkland foam 5%，送到黎係Rogaine

生頭瘡 毛囊閉塞有冇得救。。

不過我係幫人買

植完一樣要食

冇 Donor 可能做織髮啦

Minoxidil and Finasteride
講左幾百次

咩事呀大佬

正常的
長期落去都係咁建議睇醫生比意見

Foam?

咩野洗頭水可以洗走 DHT 咁強呢？

前額呢？

Radhikxxxxx ? 真係唔好彩

前額

佢過往用過 swiss post

Rogaine 比 kirkland 仲要貴

淨搽藥既巴打效果如何？

我揸咗未夠一個月，未有大分別

稍為有追過post 唔會有洗頭水抑制dht

巴打搽咩位 本身嚴唔嚴重

今日的起心肝去私家睇皮膚科
感覺有啲hea
有冇巴打可以答答我搽Regaine如果要gel頭或者搽護膏品應該要邊樣先？
如果搽護膚品先覺得好似會塞住咗界唔到Regaine吸收
搽Regaine先又覺得會將佢hi落塊面到
好矛盾
同埋想問係街買Regaine大家買幾錢到？

屌, 巴打我同你差唔多
平時枕頭都唔見有甩出黎既頭髮, 但硬係好似愈黎愈少頭髮咁
求救

用黎去油係唔錯既
不過唔好係sunstore買 ，好貴

邊間 ？
link ？？

唔該曬巴打

輕微呀

當然係搽左頭先

搽頭頂 點解會搽落皮膚到

各位巴打可唔可以講下食保之後既性生活
同埋操肌係完全上唔到定只係上小左?
或者停左保既性能力係咪100%返哂黎?

點解JJ同頭髮一定要二擇其一

譬如我係regaine搽額頭髮線先
之後可能搽護膚品搽額頭個陣會high到髮線啲regaine
之後就抹埋落額頭/面個度
會唔會有問題？
唔該

今日睇醫生佢同我講有2%用嘅人站有性方面嘅副作用
當然你覺得呢個數字準唔準確/值唔值博就你自己決定了

其實唔算有 可以食鋸棕櫚試試保養
輔助品 當係維他命 唔係藥黎

食左保同搽5%有年令時間
性方面無問題

想問下呢度好多巴打食緊既印保
係講緊finax定finpecia?
食緊finpecia既巴打有冇覺得冇效or同正保有唔同?
唔該定先

可以分期？

應該無掛 我就full pay

十年巴仲有幫人買kirkland同藥嗎？

想買

同我差唔多

Mino用勁快，跟佢用1ml實唔夠，已經唔算長髮

唔係 liquid
應該都一樣 海關抽樣抽中既話就會銷毀你件貨

我認為有輕微

其實呢啲情況係咪只可以硬食
睇過好似無得退返款
但current shipment status仲係delivering
唔知道過左佢estimated date後會唔會話收唔到 cancel order

充公邊有得退款

上面有巴打話用fedex先會出事
其他就無野
係點解

巴打搽咗幾耐 有冇進展

呢排捉密咗啫
我上個月買都無事
寄過嚟都係fedex郵包

想問你地睇過邊個醫生，我想直接拎紙食保記唔搽藥水

原來唔洗醫生紙
咁試下印保先，400蚊食三個月咁平

有冇巴打諗住去織髮？
想植但真係好貴

織髮其實即係比期比
一年都皮幾野

分期

其實好想植 有諗過過台灣or韓國 但驚植完食藥原本嗰啲都照甩...

啱啱先三字頭

去台灣植價錢幾好

約咗見台灣嘅吳醫師
問過韓國估我要6000-7000根

五十惠果枝 育髮激活精華 同 Minoxidil 5% 可唔可以一齊用

想問下finasteride治唔治到M額？
我食咗兩個月頭頂禿就好似開始見效（比一開始密啲啲）

唔得

照同 ebay claim

止到算好

用minoxidil 就夠

宜家係超微M額（髮線未向後移，係兩角開始少）
即係可以止到唔繼續甩？

睇人而定

咁唯有再睇下食多幾個月點
現時兩個月就下定論好似太早

其實適尿通效果係咪真係好過保記好多，佢可以block身體90%dht,保記得70%，有冇食緊既ching答下我

食左差唔多一個月 應該都未答到你
暫時無咩特別變化 我保記同適尿通都一齊食

保記同適尿通都一齊食咁癲,我以為自己直接日日食成粒PROSCAR已經好癲 你第幾期脫髮

2

咁食法好似好危險喎......

個前列腺唔會肥大

想知條j仲用唔用到

Proscar 要割藥喎

日日訓醒都扯

無計啦 20歲出頭人生未有高潮同顛峰就先黎禿頭搞到跌到落谷底
本身食左9個月保記見無咩作為先再加埋適尿通一齊食

有無圖

食左保一個禮拜左右
性欲低左好多，而且扯個陣唔夠硬
得以前8成左右，射精冇乜力
想問下有相同情況既巴打，長食之後會唔會變返正常，定注定一直係咁

有冇巴打用過日本隻Riup x5 隻minoxidil 轉左用呢隻牌子效果好似好過regaine 既minxodil，但成700蚊一枝 其實唔同牌子既minoxidil 係咪有分別？唔該各位巴打

係咁架，遲下會好返啲

有無巴打係左右兩側頭髮稀薄？我係髮線好前無問題，但係左右兩側基本上可以直望到個頭殼形狀，真係好奇怪，想搵個有相同情況嘅人我喺街一個都冇見到。。。

隔左日洗頭夾夾埋埋甩成一百條頭髮
吹頭又甩勁多
到底係食完適尿通甩左你受dht影響既頭髮定係單純咁惡化
有冇巴打食適尿通有狂脫之類既現象出現

頭3個月有狂脫唔出奇

見你係到好耐，有無用埋minodixil,我食左半年仔覺得效果唔算好閒顯，而家用埋外用一個月有多，覺得前額好左

無用外用、驚狂脫同埋好多限制

你係脫唔用都係脫 ，我而家都係用一次，唔係一日兩次，用水劑

M 記水劑話要一日兩次喎

我呀 食左幾個月都係咁
都係咁脫
之前都係保記無用先轉
唉 都止唔到 唔通要用番外用藥？
外用藥用左大半年無效停左幾個月啦都..

肉眼有冇得睇到毛囊有冇壞死

巴打第幾期
食左適尿通幾耐

3期啦 食左4個月左右
諗緊用唔用返外用藥 不過真係唔方便

同埋巴打你個頭有冇成日都好痕 特別個頂
自從食尿適通 好多時都覺得好痕
但又唔敢r 唔知係咪啲頭髮生出來先痕
但又睇唔到好轉 個窿越來越大

有時會 但我唔知係咪帶帽帶得耐先咁
同埋洗頭粗幼髮都甩

呢排發覺頭髮開始薄 係咪開始黎料 想問如果食藥食邊隻比較好

好明顯都係黎緊

你唔好搞壞自己個身體
去植髮 同食保記算啦

食落去副作用理應變低
再係咁的話就要停食

成份一樣
同一問廠
點解要用日本牌子？

只建議 Finasteride

一日2次
一早一晚

前額崩緊反光就食晒冇得救

係黎料啦

係咪外用同口服一齊用效果會好D? 我諗住係森髮買 kirkland 5% minoxidil同印度finpecia 唔知有冇買錯?

唔該巴打先

巴打好彩你個額冇事

如果淨係食印保有冇效？ 係咪一定要搽埋先有用

諗住下個月去台灣植髮
唔知去吳醫師，林宜x，定謝宗x好
有冇植過既巴打有建議俾下我

幫男朋友問 咁樣係咪正常

呢度有冇人試過dualgen支15% minoxidil加1% finasteride搽頭...

有2個問題：
1. minoxidil 5% foam vs liquid 功效上有咩分別
2. minoxidil 可唔可以搽落M字位 係咪直接搽左落皮膚到？

食左印保差唔多半年，最近覺得好似仲疏左，想問下係咪正常？

1. 應該無 foam無咁痕
2. yes

我未用過foam但liquid用完痕到pk
又會紅好似過敏咁
之後停左冇用

我都係 轉foam就冇哂問題

Foam會唔會笠同難揸過liquid?

仲唔笠 揸就真係冇咁好揸

有冇人日日訓覺都甩勁多頭髮
訓醒枕頭甩幾十條
睇到都驚
但反而洗頭冇甩

一開始我都係咁
枕頭邊唔覺唔覺

印版先係150一個月，仲要買夠6盒先係
韓版貴d

太貴 我YL買6盒，每盒150蚊

一日一粒
Make sure每次食之間格24小時，冇話when食較好

十年巴建議
食dutasteride（新髮靈）
定係食finasteride?

finasteride

如果食緊saw palmetto
好唔好同finasteride一齊食

唔洗再食鋸棕櫚

好

十年巴
聽聞有口服嘅minodixil
食唔食得過？

巴打想問你元朗邊度買？

想問下 而個個額開始好M
我諗第二期左右 我天生額高
家族有雄禿
想問而家第一步要做咩
係咪開始食保康絲

想效果好d用埋外用啦

你地用Minoxidil foam一日落一次定兩次？
每次落完個頭都好核突所以我都係夜晚先用。。。

Keep 而經好好喇

小弟呢幾日物色緊
保記買西保定韓保好
始終印保非原廠
用咗牌kirkland5%水
比未用之前疏咗
滴啲位本身無禿都變稀疏
會唔會made in 以色列
都係無咁信得過

其實saw palmetto 有冇用？

小弟頭頂變薄左好多 最近買左5%foam黎搽 有人同我一樣覺得搽唔得哂成個頭頂 每次只搽到一部分 有冇咩解決方法

驚就睇醫生開藥啦

自己search
冠x

間間藥房都要有醫生紙先？
總之之前睇醫生果時
叫佢比定張我
行咗幾間藥房
都話要醫生紙

要啊，我在u果陣睇左拿左醫生紙

你就好

你地剪頭髮時點算?

已經打定輸數得返三個choice
剷光紋頭
織髮
出年去植

大學獸醫會唔會開醫生紙比你

我諗住下個月去台灣植，有冇巴打有好介紹

我叫佢叫醫生紙，要有曬2種藥👍🏻

m額想調整返個髮線 係咪只可以植髮
差唔多廿尾 髮質硬 量都唔密但唔算疏 無甩過頭髮
但係天生M字額 唔係甩出黎的 個頭由細到大都係咁
要遮得好辛苦先遮到
所以想認真補救下呢個問題 希望師兄做下好心解答下小弟

個情況大概係中間放到4隻手指位
側邊角落頭位就放到5隻手指..

隻dr x真係呃好多人 吹到仲話洗走頭皮既dht

食唔過

個頭頂開始甩未？

一日2次 官方答案

你效果真係好好

Rogaine 都唔係 made in usa

我一向建議用 finastetide

只係搽頭頂脫髮部份 記住

未呀 但感覺比之前薄

唔該曬巴打，過兩日去獸醫到叫佢開。
btw巴打你個陣睇醫生點同佢講呀

淨係搽藥對m字有無用… 定係要食埋藥…

我話我覺我自己有脫髮，
跟住佢會用木條整開個陰，睇下係咪
跟住佢講話有2種藥幫到手，建議先噴睇下成效，我話想噴同食一齊離，叫佢寫醫生紙比我

一直都係講半年

甩頭髮都甩左幾年無理過無食過藥。。m 額加頭頂勁薄
的起左心肝約左台灣吳醫生4月植
其實有無野要注意？ 黎緊星期6佢黎香港約左見面會
同埋如果係fut 要剷頭半年可唔可以好番？預左辭職唔做整番好佢。。

唔該巴打今日去拎
同問一下 我得m字額 個頂冇事 食藥定搽野好呀

植幾多束？
我都約咗星期六俾吳醫師睇下大約幾束先...

巴打有無tg?

我如果植都等到下年至得...

我同你情況一樣
2樣做曬，5個月之後m位明顯出左好多毛毛，再加上頭頂厚左d，都叫姐到m位！🤤

晚果次係咪滴完唔好洗頭住？

甩唔多係咪唔建議植髮

唔想食一世藥
外用有冇建議，例如有冇洗頭水，我個頭成日好油

想問下 買保康絲係咪一定要有醫生紙？ 如果無咁有無巴打有代購介紹？唔該曬

我之前係上開森髮買副廠印保finpecia

但植完係咪一定要keep住食藥

如果你本身唔係甩頭髮 淨係為咗補天生m位應該唔使？

其實我唔識，我睇完個post 話保康絲keep到，又話m額係雄禿，所以想食下藥咁，我髮就植左架啦，不過都係岩岩植，無睇醫生直接去植，都係填番個額角咁。 咁話果隻所保 同保康絲 係一樣嗎？可唔可以講多少少，唔該曬

幫你植髮既醫生唔係應該教埋你嫁咩

睇黎都要見下醫生先
另外請問一般植完髮要幾耐先回覆返正常
同埋最短時間要幾時先可以正常返工見人

教左，不過係唔想成日番深圳間醫院拿藥，想係香港買

我岩岩植完，個醫生話植髮完20天到3個月內進入脫落期，3-6個月會隆續生長，9-12個月會睇到最終效果。
最短時間見得人，睇你做邊款囉，咁我做唔開刀果隻，要產光左後尾枕少少，大概4個手指位咁，咁 做完手術又話要4日內唔俾掂唔俾洗頭， 咁我諗有5日要困係度掛。我就請左10日假去抖，下星期一番工，咁個頭產到一弗弗都由得佢了，我同人講話個頭生野要產左茶藥算

睇咗獸醫 堅持唔開保康絲醫生紙比我

過六點再去買 政府工收左工

師兄係深圳邊間做
可以share下嗎?

係度講又變左賣廣告咁，同埋我岩岩先做完第5日，半年後得至同你講吧

但紅點未退係人都知有古怪

我紅點差不多退晒了，人地知咪由得佢，個頭我既

我有個fd佢忘了叫獸醫寫埋保記，但張醫生紙有diagnosis 架ma，藥房知道你買離唔係濫藥。所以佢同藥房佬講醫生寫小左保記，咁佢都照比你買既

有無巴打食適尿通？

以前睇醫生佢都係只開半年醫生紙
之後又迫你番去睇佢再開
睇下睇下搵到D藥房唔駛醫生紙就唔鬼幫襯佢

由細到大都無咩頭髮 到而家變成咁 唔想另一半覺得唔好睇 食藥有無得救

雖然都幾清楚自己有脫髮 唔知點解都係想搵個醫生睇下 各位巴打有冇邊個醫生推薦？ 另外有冇巴打代購/轉讓生髮水 想拎幾支試下效果先

有另一半都仲叫自己mr lonely

網名黎啫

為免各位中伏，我決定分享一下
我去基因活髮中心做咗半年既療程
價錢洗咗約30000
本身自己30歲 差唔多第二期雄禿

做完咗30次療程， 半年後

根本一條頭髮都冇多到， 所謂嘅醫生 就係咁遊說我再做多次， 又話要畀啲時間， 又話中途而廢曬左3萬錢，又話下個療程用唔同嘅儀器做

最後我走撚咗。

因為三十歲已經開始冇以前咁硬， 真係唔想食藥

有冇過來人話畀我知， 係咪只有植髮先 可以搞掂佢

我都30歲，我直接去植左，睇都廢事睇，家陣第7日

有冇巴打有minoxidil 既生髮水出讓？ 想試下效果

有無巴打分享唔使醫生紙都買到保康絲既藥房？

巴打係邊做？fut?

我係深圳做，我做唔使開刀果隻，係後面拿頭髮去植前面，做完係咁

我本身都算好明顯既m額
不嬲都係靠gel頭、用後頭d頭髮gel向前遮住個額
頂唔信去咗髮再生check
話係咩維持咗好幾年既慢性脫髮
頭頂同後面啲頭髮頭皮仲好健康
前額既就幾嚴重下
但毛囊其實未死
仲有得救
不過佢啲plan真心貴
折咗都要成32000、只得30次療程
但係試過食藥同洗頭水都無用
所以先局住去試
唔住會唔會中伏
又要每日擦藥水
做多幾次療程睇下有無好轉再算
比成3皮幾無用既話真係會肉赤死

有改善嗎？

早幾日先做咗第一次療程
佢就講到一定救得返咁
我都係搏下
做多幾次再update

好的

有冇巴打今日去咗見吳醫生？

植髮都要食藥

大約幾耐先退得曬

想問植髮開刀係咪即係fue?

家陣第9日，基本上d傷都好左

開刀係fut

我植左1700，你呢？

咁有無巴打些牙可以唔用醫生紙都買到保康絲既藥房？

佢逐條計， 其實我都係想執一執額角，不過佢話降低髮線少少好睇d咁， 咁咪由得佢畫

埋單幾銀

2萬8港幣

我係絲 每日應該甩60-100條頭髮 雖然係正常但平身啲頭髮都少又幼 頭頂條界已經越來越開 我先20歲 唔想40歲都無就無哂頭髮 上網睇過應該係脂溢性脫髮 想問下如果想check頭皮同醫既話 我應該去左搵皮膚科醫生先 軟去啲活髮機構做下療程
我真係好驚甩哂啲頭髮 想知如果第一次睇脫髮 應該搵左邊個先 同埋有無介紹邊間好 上網睇過得好少醫生推薦 好驚搵錯人浪費時間

效果好先講你知

大陸植真係好平巴打植個時有冇淆底

反而想問下如果你髮線keep住向上移
你依家植咗
你前額植完係有頭髮
但係你中間依家有頭髮個啲位遲早都會甩
咁過幾年咪變咗前後有頭髮
但係中間就甩鬼晒囉？

有啲1999

巴打
如果minoxidil 用噴霧的話
好難避免噴頭皮時唔噴到其他健康嘅頭髮
咁可以點算？唔噴，轉搽？
噴後按摩頭皮時，又會沾到其他健康頭髮
想問吓用5% 時有咩要注意

另外，想問吓頭幾個月用咗minoxidil 係咁甩要繼續用，直至半年後都繼續甩，唔對路先停？

我明啊， 所以要搵藥食，但問親到話要醫生紙，我又唔想去睇醫生， 同埋 我係脫都唔係好嚴重，8年前都係咁，係個額角放得落第5隻手指咁， 你睇相我好似甩到好後咁，其實唔係，係個醫生遊說我幫我拉低左髮線， 我家陣個額頭放3隻手指

唔驚啊， 我有個髮型師朋友都係果間做左，佢介紹我去做既， 我見佢做左之後效果好好，後生左十年咁

佢個到有冇啲植後覆診個啲？本身諗住台灣搞，但真係幾貴，同埋有起事黎又無可能飛返台灣搞
但自己又淆大陸植，硬係覺得有伏咁，好撚掙扎

佢有植後復診的，4日後，10日後，之後有咩問題都可以番去搞，一般洗頭、檢查果d唔收錢的，約就得啦， 你怕係大陸值係怕質素定怕一個人去？ 我自己整成點唔知，要等10個月，我見我個朋友整完好好，咁我今次做手術又有另一個朋友陪我去，我無咩怕

我怕質素，一個人去搞完全無問題。最驚廿幾歲仔整衰左個頭，咁就一世

咁你留名等睇我整成點囉

好啊，不過好似最少半年先睇到成效到時巴打你再介紹下

咁我奈唔時影d上黎囉

咁有無人分享下點買保康絲？

去藥房睇下有冇得買

好啊預祝你半年後一條好漢

多謝多謝

Ok,我去問下，唔該巴打

咁同香港比呢？香港會貴幾多？

唔知啊，我直接係深圳整

有冇人有留意新出嘅生髮水brotzu lotion

睇介紹

佢嘅機制好似係強化版嘅minoxidil

請問如果植髮的話
平時梳all back頭咪會見到植髮區嘅點點，大家會點處理？😓😓😓

如果你睇醫生 個醫生開咗 minoxidil 你
奉勸你千祈唔好亂用
你用完停用 你會後悔
我係過來人 用過兩星期已經頭痛都仆街 果個月m仲要無啦啦唔準 真係唔舒服到要停用
自從停用果個月打後（其實都係半年前）， 我d頭髮就越嚟越稀疏 疏嘅速度快到驚人 冇得變返以前咁 就算變都有撚排搞
我想講嘅係 女仔要小心d用呢d產品 唔好盡信個醫生
而家好多西醫都係求其了兩了你個頭就開野俾你搽
半年前就係無知， 冇做清楚research 就亂用， 雖然果時個醫生大大聲同我講 搽完無副作用，只係個頭睇落會笠d
結果救都救唔返 而家去搵咗第二d媒介幫手 偏向中 keep 著每日搽野同一星期做一次治療 做左幾次頭髮已經粗咗 但都同半年前仲差好遠
所以我一直好嬲自己點解咁粗心大意亂用亂信人，絲打你加油

多謝你 咁你去個間中心做個啲療程大約幾錢一次

起碼半年至九個月先會起效

起碼半年至九個月至會起效果

止到已經好好

唔好亂信中心呀

洗頭水冇用

我都知有好大機會比人呃 但我其實最主要係想睇下check下我脫髮係咩原因 想consult 下先

噴或茶ok嗎

睇鬼佬壇好似話麻麻

我知道 某啲你Google一search置頂嗰幾間 我諗你愈千幾蚊一次，係痴線， 佢仲要你一個package咁樣買 即係起碼你要拎幾皮出嚟
某d出晒名唔得 史xx , dxa 唔好倒錢落海
妍x 德x 有認識過絲打ok 但都係睇體質 唔一定得
廢事講太多 唔想俾人以為我係打手

至於你話想知原因 個人立場覺得 而家d西醫求求其其了兩了睇兩睇你個頭 都係靠問診同肉眼望 可能我嘅經驗唔好 所以都係建議你問下多d人 搵個岩嘅醫生睇下 因為女仔脫髮嘅原因真係好多 而中西醫嘅角度都好唔同
就算去果d中心做consultation 其實佢都係照下你個頭 用份問卷問下你d生活習慣 食煙飲咖啡佢地都可以當係脫髮成因 係咪主要就心照啦， 大把人食煙飲咖啡都大把頭髮

最後我想講嘅係， 搽任信野之前真係要諗清楚， 真係唔好亂用， 搽minoxidil 你預左搽一世 一停用就仆得街， 理解好佢幫助你治療脫髮嘅原理 先好去做 唔係真係太嚴重就唔好亂咁搽野！！！

有冇人可以答吓我
唔該

其實藥劑師話半年先見效，
會唔會係要等半年甩哂舊頭髮先再生出黎？

請問有無巴打試過仁安醫院植髮？效果如何？

我係巴打 今年21 肥仔黎 油性頭髮 近呢兩三年頭髮開始薄但就冇髮線後移 我相信係遺傳黎 老豆個邊D親戚都係禿頭 搵個下資料好似叫脂溢性脫髮 依家有keep住盡量食清淡D 訓夠D 同飲黑芝麻水 雖然依家少左甩頭髮 但仲有冇其他方法可以令頭髮變厚D 我想重拾自信啊

我覺得自己噴左兩星期已經噴壞晒d毛囊

想問買藥一定要醫生紙？咁點解上網買到

準備買Finax見佢唔係貴Finpecia好多

十年巴可唔可代買生髮水

我想問如果每次洗完頭都大概會甩三十幾條頭髮，係咪算好嚴重

想平食保烈治一開四或一開五
好過食印度D副廠

有無巴打食完藥之後無左少左好多晨勃

16号聽完吳醫師係咪好多都決定做？

食左幾個月
仲日日打一次丁

髮量有冇改變

量就無咩分別，不過粗左就真 甩少左

我打丁無問題喎 講緊晨勃

有冇人夾印保？ 森髮買 越多越抵

呢D大家點睇? FDA認可?
雖睇佢D個案其實都係多番DD其實都冇咩大作用

有無巴打去過仁安植髮？

啱

Minoxidil

搽甩頭髮既位

要甩既時候就會甩 冇得避

最貴

其實過十幾日就無晒點點，睇唔出 我植左14日

邊間？

我係深圳整，效果係點要9-10個月至知，得至再分享吧

咁效果好唔好？

好似好fit

點點呢樣野 好快無，跟足佢指示係10日內小心護理，傷口好得好快 ， 唔開刀的話應該好難睇得出個頭有搞過黎

巴打。過排影一影您後面取頭髮既位置望望可以嗎？

Ok, 呢張係第十日果陣影既

個額越黎越m
家屬有人禿頭
而家想去睇醫生 有咩醫生介紹
唔想錯過治療黃金期

但係通常甩得嘅話嗰啲位都係會幼髮同健康髮都有 好似髮線位 好難避得開唔攪到啲健康頭髮...

我無check,直接做， 做前做後都係影下相，效果要等10個月至知

同樣疑問

而家先26歲 天生額角高
想請問仲有無得救 家族有遺傳
去睇醫生定
我應該直接食印保控制住先？
對脫髮藥生髮水 唔多認識
救巴打打救

前面巴打提既 意大利岩岩新出既抗脫髮產品
大家有意既可以入去睇下

十年巴點睇

巴打
我20歲 頭髮不嬲都算濃密
但呢一個半月發覺自己頭頂轉位好稀疏 但平時訓醒同洗頭都冇乜甩頭髮
唔知發生咩事

冇M額問題

睇左醫生依家每日食緊生頭髮藥 毛囊依家每個得一條頭髮 係咪正常？ 利伸食左就快兩個月 連後尾枕都係咁

下乜唔係佢做晒架咩

岩岩做完返黎
機械式既野全部都係護士做
醫生只係幫你切出黎
幫你最尾再執執

我開刀fut 1100
Total 24200

護士仲有心機慢慢整
最尾吳醫師hea到

不過技術都係好既

1100都用fut，唔fue？

平成萬銀喎
同埋fut果個位根本唔會剷到咁上
女朋友睇完話條疤好細條

No

植得多就有效果架啦講到尾都係錢
同埋好好護理

有時喺yahoohk 見到啲廣告話無須開刀嘅植髮，想問大家知唔知係咩嚟？

Fue, 係微創，都係整到成頭損晒，少條疤咁解

植得唔錯喎巴打
真係好想知, 唔介意的話可唔可以tg 我邊間堔圳邊一間

我復左你了

唔該

可唔可以tg埋啊，得閒都想去睇下

復左你了

巴打可唔可以keep住更新/分享下 上網搵緊都係廣告咁 未決定到去邊到搞

無咩野講，不過你做完都要等佢半年先會生頭髮
盡早做啦唔好拖喇

想知+1 同埋有啲野想問

想知有冇話幾歲之後先做好啲？ 如果一路向上係咪要一路植

復左你

所以要食藥keep

如果冇脫髮問題 只係人為另髮根受損 而另一邊既角落頭冇左一忽仔
咁植髮補番個角落頭之後 洗唔洗KEEP住食藥 同埋洗唔洗剃哂頭?
其實有汁陰就遮到 但冇得ALL BACK

之前有巴打講過 好似30打後會比較好

我同你差唔多 中學發育完發現好後髮線
依家26 前排睇過皮膚科話我前額同鑽位頭髮都粗同密
所以唔似雄禿 即係無得醫
睇黎只有植髮先有搞掂

剃光咗，明顯FEEL到兩邊個額頭髮係細軟，一摸就好似凹咗入去咁

後面會唔會疏左好多？

咁一定疏左，佢抽左去前面嘛，頭髮長番應該唔覺太大分別，我抽左1700條

巴打可唔可以add我tg講邊間做？

巴打 可唔可以pm埋

十年巴平 想買韓保

跪求巴打pm埋

放5枝全新kirkland 5%生髮水
$200
pm

我覺得分別不大

剛剛開始食印保
想問下除左性功能可能有事
係咪會集中力好差 同埋無咩動力？

我剛開始食韓保，無咩感覺

密左小小啦
其實止住不脫已經好好

唔關事

我有揸埋Rogaine foam 但有頭痛
係咪代表我唔太啱呢隻産品？

如果太誇張既話要問醫生意見

咁我試多幾日先

之前有人帶偉哥係身比人拉，諗緊出trip帶唔帶藥好，一係睇醫生拎番張醫生紙

同問, 新生植髮, wechat同條女傾左陣, 佢叫我上銅鑼灣間公司免費check下先, 有無巴打試過有無伏?

Fue ,唔使開刀，但要剃光後面，做完一樣成頭血， 係無左條疤咁解

有無巴打食開保記 但每4-5個月就會有排甩多左
但之後又無事？係咪頭髮生長週期黎？

係咁，有啲頭髮甩完再生會粗番啲，一年三個月之間試過4次左右

咁每次大概維持幾耐？
大概每次轉季就黎了

個幾星期左右

咁巴打有無每次甩既都比上一次既粗？
又或者甩個期個頭會薄返 之後又無事？

之後又會生番厚，但都幾反覆，keep 唔再惡化已經好好 .......

係呀 反反覆覆 好頹
既然巴打你都係咁 咁就由佢
無惡化就真既 不過係擔心佢無啦啦失效惡化

有咩comment ar

有冇人試過隻副廠叫髮絲健?
今日去買時藥房介紹
西班牙出 香港好似有註冊
唔知藥效如何

如果無m額但頭頂少，係咪一樣係雄禿?

利申呀爺呀爸都係甩

巴打 會唔會諗過植完髮後十年廿年後
植髮區上一d既位置會甩？
如果係咁 到時你會再植髮定會點？

果陣時都老了，再睇睇到時心態係點再決定，利伸，今年30歲

想問樣野
隻內用藥 唔比得女性接觸
而我既精液入面應該有藥既殘留物
咁係咪應該要戴套先含同做
怕d殘留物係精到分泌在入到伴侶體內吸收

無事
醫生話食住藥生仔都得

但追post見巴打們生仔前都停藥一年 話驚影響bb生殖器官

有冇人夾森髮印保
tg: hkgwtw

睇醫生話似male pattern 點算好

巴打 可唔可以tg埋我

頭頂開始疏 係咪可以食saw palmetto試下先
呢隻洗唔洗不斷食?

復埋得唔得
TG: JLHKG

食緊 冇用

咁我可以慳返

見唔貴想試一試 同再早d瞓

髮尾粒白點其實係咩黎？

髮界近派好似「令」 左， 但冇話疏左咁
點解嘅？ 係咪即係毛「lon」委縮左？唔再生頭髮

我呢半年一邊額突然甩高左0.5cm髮線，
頭髮變幼，平時甩頭髮多左，
洗頭約莫甩十條到，
平時起身枕頭無頭髮，
頭頂正常無甩，
請問有無得救？

有冇人夾
我買三盒150粒裝
目標夾到10盒
tg: hkgwtw

其實大家講話訓醒沖涼唔甩好多
但又越黎越少頭髮
其實係正常

因為甩既一定唔係正常粗度頭髮
甩既係極幼毛毛果種
所以你會唔覺

都係食藥
想快見效就植

其實植1000幾條都係2萬幾
平過你去cool牙

食左藥一年都有時會甩幼毛係咪可以辦定身後事

從來甩唔緊要
唔識生 先緊要

台灣定大陸植？咁平既？

Tw
Mr.Ng

其實生頭髮唔關dht事
5％作用唔係block dht
而頭油多因為個人唔夠氣
但一講中醫就預左比人話冇根據
利申，食緊保記，治標不治本

治標不治本都係咁㗎啦
頂到溝到女結埋婚，到時剷光頭都得啦

隻藥服用2-5左右會開始冇效
把握黃金期改變生活習慣

J 毛仲粗同密過頭髮，見到都心酸

無效意思係指會倒退定無新作用？
Keep到當贏了

醫生只係話
早d訓唔好咁大壓力係有幫助

生頭髮都關dht
Dht攻擊你毛囊
令你生頭髮變幼

咁真係唔關事咩

想問問有冇咩療程推薦，唔想食藥，又未去到要植髮

2-5年 有冇source睇下？

有咩洗頭水推介

仲差三盒

有冇人接收2017年買但未用過既
2個都仲有2 - 4個月就過期
1. FOAM 6 Month Supply Kirkland Minoxidil 5% Aerosol Hair Regrowth Loss Treatment (2019 July)
2. Minoxidil 6 Month Kirkland 5% Extra Strength Men Hair Loss Treatment Regrowth (2019 May)

有就TG

分開買都冇問題，畢竟就過期但中環/金鐘 交收
Foam 40蚊枝 （6枝一齊買2舊）- exp date 2019 7月
另一款20蚊枝 （6枝一齊買1舊） - exp date 2019 5月

冇
有都係呃你

一樣咁用

植咗既頭髮唔會再受 DHT 影響

玩命，托朋友係印度買藥
1000 盧比150粒 姐係120港紙左右，好撚平⋯⋯

森保賣貴3倍幾

我意思係植左既髮再後d果d

想問你髮型師植左幾耐？
因為正常要大半年後先睇到真正效果好唔好

佢今年第三年，效果我覺得算好好，見住佢m額到家陣all back,我今年2月植，年底先知效果

岩岩去左睇有皮膚文憑既普通科醫生。
比佢檢查左一陣。就話我可能係受DHT 影響
再講完一大輪。就叫我試下食藥 同埋 茶野。雙管齊下。
我宜家都唔算明顯。 但我自己見到 簿左。同埋兩額 上小小既位置開始疏。 我係咪要盡早食

打算聽日就人生第一粒 同茶野
求鼓勵

邊到植？

求加請問邊度植

我係深圳植

有冇ching去顯赫植？效果同價錢如何？

已經決定織髮祝我好運

大家買5% 個會揀液體定foam

所以要靠藥

冇副作用的話基本冇壞

有冇人有買開印保 我想夾一兩盒試下先

同問 有無巴打解答下 盡量想留香港做

點先知自己係遺傳m

乾

有無人買左印保150粒新版？

個紙盒同舊時係咪唔同左？cheap 左好多，無左壓紋又無左銀色油漆？

因為托朋友係印度d 藥房買1000 盧比一盒，但到左香港先發現同森髮買個盒舊款100粒唔同

啱啱係森髮訂左未送到黎
裡面都唔同？ 我以為係包裝唔同咋

裡面粒藥應該一樣，只不過15粒同10粒一排分別⋯⋯
但外盒一攞上手就feel 到好唔同

我都係森髮訂左一盒睇下係咪真係唔同

你拎過啲藥出黎睇都係一樣？
應該冇事掛
比你講到我都驚驚地

兩粒一齊放落杯水入面，溶解方式都差唔多，應該一樣掛

森髮買既貨就唔驚既

好嘅

天生幼軟髮質 唔係好識睇額角 想問下咁樣有冇問題

兩張相打左閃光燈影

如果每朝一訓醒發現個頭笠笠地代表咩意思，明明日日都有洗頭

出汗

想問下咁樣需唔需要睇醫生？

頭頂！？

如果想睇醫生 有冇咩介紹?

有冇人食Dutasteride？
依隻有冇用？

近排甩多左好多頭髮，有粗又有幼，應該係開始禿...
但係年中會結婚，而家先開始食藥應該會婚禮同狂脫期撞埋一齊...
唔知有無巴打用過髮粉？如果個人比較多汗會唔會好易甩粉呢？同埋有無推薦咩地方買

想問下巴打們植髮邊間效果好唔算非常貴
問左顯赫 差唔多十萬做1500束
想睇多一至兩間🥺

我係深圳植，1700條 2萬8， 效果係點要12月先知，我2月做手術 ，1500束即係幾條？

台灣吳醫生
1100 束 4萬幾

睇過下rch-01技術既最新消息
睇黎都唔好抱太大期望

link？

顯赫artas 值唔值咁貴🥺

原價好似七蚊港紙一盒

頭頂冇事

呢個架仔原本有噴5%但而家停左轉食維他命
好奇想知佢遲下會唔會甩番
佢其他keep住仲食緊既就係米諾tablet 5mg同適尿通

巴打夠數未？想要一盒

額頭好光 想植髮際線
但係聽人講植髮際線好易脫髮
聽聞而家有種技術唔洗成個頭皮起出泥植
有無巴打試過呢個技術

HairWorks
顯赫
同美絲
有無人講下邊間好d🥺

巴打有無Tg,有野想問下

巴打做咗？我都想問下詳情

吳醫師星期六黎香港，有無巴打會去做諮詢？

我諗你唔搽可能落得仲勁

點解要咁做

韓國野NGF-574H聲稱19年7月推出 大家又可以期待下

用左minoxidil 一年半
一開頭有一日兩次+食保記 穩定之後唔食保記
一日只用一次minoxidil
Keep左都大半年 好穩定
但最近又甩得勁左 除左試下用藥用返足
其實夜訓係咪都關事
呢一排都比較夜訓

夜訓關係不大

咁係純粹用藥唔夠？
呢半年都係用咁多 係呢排先甩多左

希望在明天

呢半年d 頭髮開始出油（好誇張個隻）， 有無洗頭水推介？有開始幼既跡像

剛剛25

20歲出頭 緊係頭髮>all

尿適通 係邊買到？

我都有係呢間做1000束 38k

藥房

有冇巴打想收 Regaine minoxidil X2，之前買多左

D頭髮有冇多返

唔貼支那01 既link ，自己睇，首推位元堂中藥防掉髮洗髮露

另有5款聲稱適合一般有脫髮問題人士使用的洗頭水中，未含上述成分，其中「位元堂中藥防掉髮洗髮露（強韌配方）」售價最便宜，售98元；至於施巴活髮洗髮露，則售112元，同樣未驗測含上述成分。

食左大半年藥加幾個月揸藥好番好多，不過想睇醫生拎番張醫生紙，費事過關比人check到比人問 唔知係未一般門診都肯開呢，而家未必睇得出有脫髮

有冇對比圖

我諗每日用返二次啦

施巴
美國無矽

建議只用保記

點解？

想問gel完頭果晚唔洗直到第二朝先洗然後又gel頭會唔會有野？(日日咁loop)

Avalon

仲有冇D咩生髮口服藥係重藥力過適尿通，唔差在食埋

食埋連登禁藥都無效

食左適尿通三個月多d 未覺有新頭髮出 成個頭都仲係好薄

食藥無生髮其實已經有效， 起碼keep到

但近排又甩多左幼髮同毛左
整體髮量都好似變少左

有無得唔剷頭植髮唔想俾人知

m額食左2個幾月印保
好似再高左小小

首先你都要有長髮
界後尾枕成塊切走都要遮到

Fue

想睇咗一次皮膚科醫生先
有冇邊個醫生相對好啲？
脫得都好嚴重，想救一救

脫得嚴重就冇必要睇啦
慳啲錢買多個月保記好過

做過統計
你地保記食正貨 正皮
副廠或者保烈止cut黎食負皮
我食左兩年都正廠 會唔會太on9

保記

植髮有兩款
貴個款唔洗剷

髮線唔再高！汪東城花逾13萬植髮？

一日要自身移植一日我都難攪
範圍大本身又頭髮唔夠密

植完有冇食藥呀？
食左都唔掂？

x1 垃圾基因真係好辛苦 小弟23歲 仲要成40年要頂
好想死左去一了百了其實

已經兩樣一齊食 但髮量都係一日少過一日 仲要有幼髮甩

甩左條頭髮
見到由髮尾粗粗地去到髮根變到幼
睇醫生建議我搽minoxidil 5%
岩岩搽完第一次個頭就即刻頭痛

假髮頂住先,宜家質素高
但要龐大金錢保養
一年半載又要換新
下一代幾十年後相信有辦法攪架啦

我個陣第一次查都feel到頭皮衝血,但之後都無野

消委會：5.2萬買護髮療程 用3次頭皮發炎退款無門